喜歡一個女生，不要跟她告白。

我不嬲直接插入，都無失敗過

你的樣子如何你的命運⋯⋯

前題你要係奇洛李維斯

重點係最尾
「基努。查爾斯。李維」

ching請賜教

不要暗戀…

如果你係三萬特權人士
直接強姦都得

你係新垣結衣喎

好耐無見篇文

有無試過入錯

99%相似度

喜歡一個女生...請直接粗暴的從背後抱着他...
我用這個方法沒有失敗過

— 色狼

香港人 新Game「返工online」同「返學online」(要大家幫手研發)

你話奇洛李維斯？？

人帥真好